可唔可以搵人講翻個事實俾佢聽

屌你老味唔睇真係唔撚知佢地接收資訊係咁撚窄
本來都幾中意睇佢d片係因為真係d警示片黎但啱啱出嘅呢條我真係屌左出聲然後立即退訂
可唔可以搵人話翻個事實俾佢聽
光復香港，時代革命
不分化、不篤灰、不割蓆

自推10連

負皮我唔緊要呀
搵人話翻個事實出黎俾佢聽呀

自推

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！